{
  "test_id": "capitals",
  "title": "Столиці країн світу",
  "questions": [
    {
      "question": "Яка столиця Канади?",
      "answers": ["а) Торонто", "б) Оттава", "в) Монреаль", "г) Ванкувер"],
      "correct_answer": "б) Оттава"
    },
    {
      "question": "Яка столиця Єгипту?",
      "answers": ["а) Каїр", "б) Александрія", "в) Луксор", "г) Гіза"],
      "correct_answer": "а) Каїр"
    },
    {
      "question": "Яка столиця Австралії?",
      "answers": ["а) Сідней", "б) Мельбурн", "в) Канберра", "г) Брісбен"],
      "correct_answer": "в) Канберра"
    },
    {
      "question": "Назвіть столицю Норвегії.",
      "correct_answer": "Осло"
    },
    {
      "question": "Яка столиця Перу?",
      "answers": ["а) Ліма", "б) Куско", "в) Арекіпа", "г) Трухільйо"],
      "correct_answer": "а) Ліма"
    },
    {
      "question": "Яка столиця Саудівської Аравії?",
      "answers": ["а) Джидда", "б) Ер-Ріяд", "в) Мекка", "г) Медина"],
      "correct_answer": "б) Ер-Ріяд"
    },
    {
      "question": "Напишіть назву столиці Угорщини.",
      "correct_answer": "Будапешт"
    },
    {
      "question": "Яка столиця Аргентини?",
      "answers": ["а) Буенос-Айрес", "б) Кордова", "в) Росаріо", "г) Мендоса"],
      "correct_answer": "а) Буенос-Айрес"
    },
    {
      "question": "Введіть назву столиці Південної Кореї.",
      "correct_answer": "Сеул"
    },
    {
      "question": "Яка столиця Чехії?",
      "answers": ["а) Прага", "б) Брно", "в) Острава", "г) Пльзень"],
      "correct_answer": "а) Прага"
    },
    {
      "question": "Яка столиця Нігерії?",
      "answers": ["а) Абуджа", "б) Лагос", "в) Кано", "г) Ібадан"],
      "correct_answer": "а) Абуджа"
    },
    {
      "question": "Введіть назву столиці Швейцарії.",
      "correct_answer": "Берн"
    }
  ]
}
